[pkm] 有無人有心金 繁中 rom

想要繁中 rom

自己上去搵

隻始源藍寶石打到2周目無心機玩
無得打red